工程撚請入 依D鎖頭叫咩名

好難開呀屌

master lock

夾萬鎖，好撚難開。
暴力爆開佢啦